我警告你班黑衣人開花唔好優先留俾藍區、紅區

呢D區選民唔需要你地特別待遇，已經用選票向你地說不

「唔好」

唔好去呀

觀塘秀荗坪

有人必報從來唔係香港人既傳統美德

秀茂坪安達安泰啲新移民唔需要你地 千祈唔好去

你憑咩警告呀屌你老母

我藍絲，要返工，好鐘意返工，見到路面無磚就嬲

利申：鐘意吸TG

離島區

真係與世隔絕